左右左右左右左右左右左右？

乾隆三希堂伯遠帖卷首

江左
右軍
肥屍，改錯字啦

肥屍，食屎狗，出聲啦

做乜野唔問乾隆，點解係江左，唔係江右呀？
做乜野唔問埋王羲之，點解係右軍，唔係左軍呀？

食屎狗，出聲啦

幫你推下見無人理你

on9

肥絲都唔想理你
你去睇下肥絲捉啲咩先啦